發夢想要望遠鏡

發夢果陣突然好想要望遠鏡，有無推介…大概500蚊左右…麻煩大家

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

或者話我知揀既話邊到買好d，同要留意d咩

我有一個係屋企冇用既雙筒
500蚊左右係鴨記買
但唔知放左去邊
搵到就拎比你

感謝

迪卡窿 單鏡 12x
賣220

救返伯母先

原來迪卡龍都有
白痴一問，10x 12x果d我知係咩，10x25果d後面個數字代表咩？

10x25
第一個數字係倍率
第二個數字係物鏡口徑

全部愈大愈好
但要承受追重量

前者手持既話建議都係8-10好喇
大過10畫面會震得好緊要

我係迪卡農試過 全部都好懞
唔知係咪我唔識用

要較對焦架…放落眼之後轉中間一個制，慢慢對焦

想問點去各區group報料？